[{"published":"no","content":"42552525"},
{"published":"no","content":""},
{"published":"no","content":"asfasfasfaf\nfasf\nasfsaf\nsa\nf\nfsa\nf\nsa\nf\nsaf\ns\naf\ns\nf\naf\ns\naf\nf\ns\naf\nf\nf\n\nfa"},
{"published":"no","content":"tweewtewtwtw"},
{"published":"yes","content":"Όταν όμως λέμε πείραμα, εννοούμε απαραίτητα μια διαδικασία μέτρησης. Οι φυσικές επιστήμες ασχολούνται ως επί το πλείστον με ποσοτικές σχέσεις παρά με ποιοτικές"},
{"published":"yes","content":"Σύμφωνα με την άποψη του μεγάλου φυσικού και δάσκαλου που βραβεύτηκε με το βραβείο Νόμπελ,  Richard Feynman επιστήμη είναι η ανθρώπινη ενασχόληση της οποίας οι βασικοί νόμοι επιβάλλονται ή απορρίπτονται από το πείραμα. Έτσι πολύ σπουδαίες ανθρώπινες δραστηριότητες όπως οι καλές τέχνες, η μουσική αλλά και τα μαθηματικά! ή η ψυχανάλυση! δεν είναι κατά την άποψη αυτή επιστήμη. "},
{"published":"no","content":"erqrqwrqwrwqrqrqr"},
{"published":"no","content":"rqrwqerrweqr\nwr\new\nqr\nwer\new\nr"},
{"published":"no","content":"zszssssxsxsxsxs"},
{"published":"no","content":"https://mail.google.com/mail/u/0/?tab=um#inbox/FMfcgzGkZGpdrpKpbtRgvqDWSMQhrWXv"},
{"published":"no","content":"ww"},
{"published":"no","content":"e3e3e"},
{"published":"no","content":""},
{"published":"yes","content":"4545235\n252\n5\n25\n2\n52\n5\n25\n2\n5\n252352"},
{"published":"yes","content":"4545235\n252\n5\n25\n2\n52\n5\n25\n2\n5\n252352"},
{"published":"yes","content":"4545235\n252\n5\n25\n2\n52\n5\n25\n2\n5\n252352"},
{"published":"no","content":""},
{"published":"no","content":"23232"},
{"published":"no","content":""},
{"published":"no","content":"wwww"},
{"published":"no","content":"4444444444444444"},
{"published":"no","content":"4444444444444444"},
{"published":"no","content":"tewtwetwetwe"},
{"published":"no","content":"3222333223"},
{"published":"no","content":"r2r3r3r23r"},
{"published":"yes","content":"344r4r4"},
{"published":"no","content":"aaqqqqqqqq"},
{"published":"no","content":"wwwwwwwwwwwwwww"},
{"published":"yes","content":"1"},
{"published":"yes","content":"1"}]